放工時間觀塘綫列車故障 觀塘站迫爆

【放工時間觀塘綫列車故障 觀塘站迫爆】

在今日晚上 6 時許放工繁忙時間，港鐵觀塘綫列車服務受阻。在觀塘站，大批市民迫爆月台。

港鐵表示，觀塘綫調景嶺站有列車故障，列車服務受阻。港鐵人員正在處理，請乘客為行程預留充裕時間。

港鐵又指，有關列車現可安排慢速駛離車站，目前觀塘綫的整體行車時間（總站至總站）預計有15 至 20分鐘的額外時間。

多人多到 又播毒

成條線都爆啦

岩收工

黨鐵好波

觀塘港鐵群組

執柒左佢喇。

港鐵阻塞通勤

又犯國安法

搵人咳幾聲，下班車即刻上到

真係每日屌觀塘老母

有無人直播油塘咩情況

港鐵群組

塞到pk

又塞

有無違犯限聚令 咁撚多人

仲搭黨鐵 抵撚死

唔怪之得返到觀塘，觀塘道突然多咗好多人

Sorry 囉

（轉載）九巴發大財

好多連登仔搭緊

佔塘

有人佔領觀塘線

又觀塘 好彩已轉工, 以前成日塞

我屌你老母 旺角返藍田紅van大排長龍

放催淚彈未

我建議報警, 咁多人奶晒野貢典蒜

屌觀塘老母

觀塘師

放工群組

有冇咁多人返觀塘

狗鐵比狗屌

又話wfh既

觀塘站真係垃圾
唔係塞車就係壞地鐵

搭巴士一車車豬咁走

塞車是常識吧，應該排1個鐘
塞2個鐘

仲坐黨鐵，on9

按正苦防疫邏輯 放工搭車唔會傳染

撘黨鐵抵撚死啦，最終受害都係你自己

Wfh

笑撚死

哪裡只塞駿業里

收美國錢

好在收五點半

班觀塘人 未放工 就已經 心傷透

每日屌官塘老母

日
日
屌
觀
塘
老
母

觀塘

和你塞

行15分鐘過去藍田九龍灣搵車搭好過

非法集結

故障群組

林鄭：我唔想見到咁多人係街

印你又贏

屌又觀塘

和你塞7.0

黨鐵理撚班市民傻

壞車又唔洗問責

黎生都上唔到返工呀

柒頭熱狗，你住觀塘返觀塘工緊係ok啦
又唔洗搭車 屌你老母

我嘅訴求係放工

On9熱狗

大家一齊攬炒有咩分別

鬼咩，用埋曬啲支那嘢，
政府緊係扮睇唔到

會唔會塞到出開源道

群組

搵工見到觀塘呢個字直接filter走就得
狗都唔返

以家咩環境？仲收緊皮？

沙甸魚咁逼喺車廂
仲要每站停3-4個字
明明只係話調景嶺站道門有問題

逼車廂期間 見有幾個咳
相信觀塘線群組正在組成

入將軍澳既車
行去九龍灣都係同一架
藍田就得1 2 架

插入去 便困在駿業里

行上順利

本身 觀塘站個月台就要立即擴建
否則 嗰棟私樓一入伙 , 觀塘站就有排嘆

觀塘站群組

觀塘又然

跟手又話機件故障，要維修，所以要「調整」車費，劇本一早寫好晒

明明立法會已經無晒攬炒派議員
又有國安法
點解會咁

病毒知道邊啲人要返工

塞到仆街

九巴都藍 點睇

屌佢老母含家產
冇投訴熱線嘅
執柒左佢啦

仲塞緊？

屌kt 老母

壞鐵群組

好人好姐點會搭 抵班藍絲慢慢迫

政府鼓勵WFH 但放工時間嘅港鐵逼爆

好返未？

仆街，會唔會有群組

播毒師

放工唔計

咁返工呢

睇下有冇黎生

跳閘示意圖

香港人去到十八歲仲要依賴交通工具真係好可憐

我們 點解要返觀塘
胳肋底已經出汗 塞死哂觀廣

所以冇下班

好撚在見到彈通知即刻行遠啲搭巴士 仲順過平時

觀塘返工特別低賤 一個故障睇得出觀塘撚冇得wfh

係咪專登玩野
平時唔壞 壞個陣一定係返工放工時間

唯一方法係將油塘方向列車偷而家裕民坊項目個位置做站整大個月台

垃撚圾

係, 就係要喺依家廢左既健康院同舊 M 記嗰度
做個大型平台 , 之後向調景嶺方向既列車 就開左邊車門

但...唔知係咪有咩原因... 竟然無消息話要擴建

一入伙 觀塘站就死撚得
依家本身放工時間已經仆哂街

冇晒反對派....都係冇嘢啦

都係開右邊車門，因為冇理由兩個月台要分開兩邊入閘，擴建完成後而家條路軌要廢咗佢比乘客行過去新嘅月台，就好似當年荔景站荃灣方向個月台咁

市建局有offer過俾黨鐵伸入呢塊地
係黨鐵唔肯出錢改路軌先冇做到